蕭生：印度如此欺負我們 懇求習大大還擊！

蕭nn

Never ☺️

大大 儘量別要軍隊的血白流

對習主席充滿信心
犯我中華者，雖遠必誅睇我哋習主席嘅厲害啦印度仔